喬寶寶批評美國槍管法鬆懈被網民轟無知：你對我們法律一無所知

美國女歌手Lady Gaga的兩隻法國鬥牛犬於上周三（24日）在洛杉磯街頭被兩名男子綁架搶走，負責照顧狗狗的30歲狗褓姆Ryan Fischer更當場被疑犯用槍射中胸部受傷，Lady Gaga懸紅50萬美元（約390萬港元）尋犬後順利找回愛犬，而受傷的狗褓姆亦據稱正康復中。該綁架事件受到全球關注傳媒爭相報道，藝人喬寶寶亦非常關心事件，他昨日（27日）在英國傳媒BBC News（英國廣播公司新聞頻道）的一則關於Lady Gaga狗隻綁架事件的報道中留言，卻引起極大爭議。

喬寶寶在該報道下留言寫道：「美國的主要問題，是擁有這個世界上最容易的槍管法和最便宜可以購買槍械的地方。 據估計，每100名居民就有120把槍，這意味着愈多槍就與更多的罪案有關！」他的留言隨即引起大批網民激烈批評，認為他的言論有很大的邏輯謬誤之餘，亦突顯了自己的無知：「不肯定是否存在直接的原因和結果，但有些國家槍械比較少犯罪率仍較高，亦有國家有較多槍械仍保持低的犯罪率。」、「你們對我們的法律一無所知」、「兄弟，既然這麼容易為什麼我一個也買不到？」、「顯然地，狗褓姆甚至狗隻都應該穿上全副武裝。」、「你認為那兩位好先生是合法地購買槍械的嗎？ 別嘮叨了!」。

有網民指出今次的事件清楚證明就算法律有多完善仍然有人會設法破壞：「主要的問題是，不管你的地方現有多少法律條文，仍然有一些無視法律的人。」

雖然有不少反對喬寶寶言論的聲音，亦有網民表示贊同：「沒有嚴格的背景調查！這個國家每人擁有的槍械比任何國家都多！」「這就像一個發展中國家，在槍械方面很可悲。 事實上，我在發展中國家看到更好的法律。」、「不幸的是，非法取得槍械的途徑比合法取得的途徑更多。」

奀星跳出黎 無人識你啦

衝出嚟柒

咁所謂發展中國家唔好拎其他國家既援助啦

反問翻喬寶寶，印度咁多強姦案係咪切印度男人啲撚就可以減少

朋友，你都係翻咖喱食印度啦

人人屋企有刀
100戶可能有200把刀
=犯罪率高？

@UST南亞仔都高質過你條印度狗

喬寶寶真係好撚柒

又確係一個解決方案啵

讚成呀
屌你邱吉爾講嘢雖然仆街但有樣佢啱
班蝻生得仲勁過兔仔

冇錯

仲話自己係南亞天王巨
識你老母咩藍屍狗

番印度食蕉啦

外國太多槍根本管唔到死局黎
非法買槍途徑多既原因咪就係太多槍管唔到囉
我就未見過香港有咩非法途徑買槍

世人根本唔應該理會力架或南亞狗嘅言論同想法

黑鬼咁多 唔用槍好易死

喬寶寶家爺仔乸喺曬蘇格蘭，幾時返來大灣區發展

依個仆街賣國賊黎

真係愚不可及
槍械/武器可以殺人，亦可以救人
由頭到尾都要睇用嘅目的先可以判斷對錯

喬寶寶衝出嚟柒

真係蝻亞狗

喬寶寶本身係一條藍屍

但港共都唔比佢入籍

做咩尻野條友.....
佢依做緊咩
仲係香港？

生物學上係架喎

愛港藍寶寶已移居蘇格蘭

小丑一個，摺埋啦

港共：狗也不屌

2個都低撚死，一個左膠回力標la

全家移民晒去蘇格蘭，但係佢久不久又會喺香港出現

又係一件香港人捧起嘅垃圾，自己口講愛港，點知移民就自己最快

Thx

據估計，100個印度男人就強姦120個女人

返印度做賤民啦

人蠢就真係唔好出黎柒

落後國家
哪來的自信批評美國

打定rip先

如果家家戶戶都有槍,你估會唔會有咁多賊肯冒險入屋打劫

你啲印度佬屙完屎洗唔洗手

薩瑟蘭泉教堂槍擊案

2017年11月5日，美國得克薩斯州薩瑟蘭泉（Sutherland Spring）的第一浸信會教堂發生一起大規模槍擊事件[1][2] ，造成26人死亡，20人受傷，兇手隨後在逃逸過程中死亡。[3]

。。。。11點20分，身穿黑色戰術裝、防彈背心、戴白色骷髏圖案的黑色面罩的犯案者手持Ruger AR-556半自動步槍從教堂對面的加油站往教堂右側方向靠近並開火[4]。 兇手在教堂外射殺兩人，從教堂右側門進入，當時教堂正在舉行周日禮拜。 。。。。。

。。。
此時，教會信眾、前NRA（全國步槍聯合會）教練Stephen Willeford起身逃去街對面從自己的皮卡上取得自己的AR-15半自動步槍並返回教堂內與兇犯交火。Willeford共射擊2發，一發命中Kelly左腿，一發命中防彈衣覆蓋的左側軀幹。 中彈的兇犯掉落了武器後試圖逃回SUV，路途中使用手槍開火。 Willeford在過程中又開一槍，兇犯進入SUV並沿FM539逃離。
此時，Willeford遇到街角正在停靠的一台皮卡，Willeford要求女車主協助，二人隨即開始沿FM539追捕。 雙方以95mph的高速追逐了5-7分鐘。 期間車主Johnnie Langendorff撥打911匯報。 而同時Kelley給妻子和父母打電話告知自己在Sutherland Spring教堂犯案，並告知父親自己中彈、可能將死。 通話中Kelley一直說道歉。 由於出血過多，Kelley最終駕車失控在Hartfield、Sandy Elm Rd路口撞上路標，再翻入陰溝，共滑行30feet。
Willeford和Langendorff下車觀察到兇犯已無動靜，便等待警察到達現場。 警方確認兇犯在3發槍傷、撞車造成的頭上後在車內死亡。

呢單野完全展現咩叫Only thing to stop bad guy with a gun is good guy with a gun

左媒對呢單野就完全提都唔提
美國左派既人好多都唔知呢單野

架係自己掉既

影衰香港人個名

中國最安全回家啦

條印度肥9同本地鄉黑行到咁撚埋........走去移民蘇格蘭.......OnL9........佢個細仔有病因為個老豆堅On9. 印度夠日日有女性比人強姦群姦啦(無槍Ga, 得褲浪條撚)，佢唔撚擔心自己個老母臭閪印度D撚On999

某發展中国家所屬腥港都冇槍買,so?何來更好法治?有法律冇法治

據估計，印度100名男人就有120條J

屌你老母大學都未能讀完戲子當箱己係學者

成班盲撐，有d常識都知有槍會多罪案

係 成個連登仔咁

Racist

弱智藍屍

連蘇格蘭法律都未必熟書嘅佢
冇資格評論美國法律

link?

真係好撚柒

美國槍權係保護自己家園同人身自由免受他人剝削
望下香港人手無寸鐵咪俾極權禁住黎打囉

返印度食蕉啦蝻

人生最出名係今次

bbc好多個post都係佢置頂

無槍咪做韮菜囉

咁又真係好有用

美國年終都唔少槍擊案。

我並非因為你的種族而歧視你
而是因為你而歧視你的種族

未來20年係蝻蛔黑嘅天下，中國人社會已經發展到去超低生育率，個世界需要習大大去控制下嗰啲人嘅數量

Xi坑

喬寶寶係前柳記

佢本身就藍到黑

佢就梗係想個個手無寸鐵

應該俾每個中國人一人一把槍同美國對抗

贏到開巷

槍權係保護民主既最後防線

條友唯一印象 係賣春藥廣告

慘過翻印度

美國有槍權 美國有罪案發生 -＞ 槍嘅數量同罪案率有positive correlation/ causation
如果研究可以用咁簡單嘅方法就draw到conclusion PhD 都唔駛讀

你地臭閪蚑那年終唔少斬人案

叫咩喬寶寶
叫藍威寶啦

黃絲唔係好鍾意屌鳩人玩臭蟲論㗎咩，完來黃絲都係用緊呢個伎倆。

你=支那人=臭蟲

你=cctoy=腦殘。

對付你地臭閪蚑那賤蛆，緊係要用返你地臭閪蚑那技倆啦

你條臭閪蚑那賤蛆上緊乜台

好心你咁撚低莊就收撚皮啦，講出嚟都笑大人個口。

打敗左deep state 未？

你地臭閪蚑那賤蛆唔夠人選就拉人最高莊

你又唔駛咁撚悔氣嘅。

返印度食咖哩啦清一星

原來問你地臭閪蚑那賤蛆野就叫悔氣

答番先，cctoy。

打緊啦
你見唔到DC被封

個到已經係 LA ，佢咁都講得出

恭喜喬寶寶
人生最大嘅成就就係呢一刻

LKF 龜公，楊燉阿一老死，一齊老蘭搵食。

人地痴住墨西哥+國土大又連接陸地，好難防走私

三百幾萬搵翻隻狗
我連狗都不如

美國啲合法槍械過一過墨西哥再返嚟就由枱面變枱底

會
因為啲nigga冇腦

香港黑警

俾你見到仲得了既

你諗下D所謂既非法買槍途徑
D槍點黎既
一係就走私一係就土炮自製再唔係就正路既鋪頭偷偷地賣俾人
真係支槍由空氣變出黎咩

佢咁得閒嘅

我都讚成禁槍
但要警民同禁

當有一日3D打印機變得普及，可以依個問題唔講唔提唔比接觸反而會令情況變差

Push

黑鬼 印度佬
邊個屌就係歧視

喬寶寶你係未中國人？？？？

好多國家無槍但even more crimes

支持習大大統治巴基斯坦 印度

唔係喬寶寶都唔知Lady Gaga出50萬

條友未入tvb前好似係柳記，應該藍

走私嘅話有冇合法買賣槍械都做到㗎啦
土炮自製都係走私零件返嚟做

有冇諗過一開始如果有槍械管制，根本就唔會有咁多揸槍嘅痴線佬

就係好難做到囉
多數非法途徑既槍
都係d人由正常途徑入手之後轉賣左出去

咁要減低強姦犯罪率係咪要切撚晒所有男人碌鳩

你話呀？多數非法途徑嘅槍都係由其他第三世界國家走私入嚟，正常途徑入手之後轉賣嘅根本唔多

講到走私好似食生菜咁
睇資料就知嫁啦
禁左槍既國家發生槍擊案既事件大幅低過冇禁既國家
點解唔走私入去禁槍既國家呀

邊個話你知冇？中國有走私槍，台灣又有，呢個地方唔係禁槍？

的確禁咗槍槍擊案係會少咗，但冇槍就會少左人搶劫？
會出去搶劫犯罪嘅人依然會去用刀/其他武器打劫，咁住係近郊嘅人點算？同佢比劍法？定報警祈禱警察趕得切過嚟？

唯一有用嘅係減少黐線佬開槍殺人嘅案件不過就要同佢憲法第二修正案嘅立法原意做取捨啦

槍可以殺人亦可以自衛？

係睇個人點用。

每個正常男人天生有條槍，又唔見個個都係強姦犯？

用黎自保根本就係笑話
如果你要合法持槍
你槍要放係有鎖既地方
子彈要分開放
人地入到黎你仲可以有時間砌槍
講個原意仲好笑
上年睇到啦幾多侵粉覺得選舉有問題
然後槍有咩用？
再退一步講
槍真係打得贏政府？
人地自動步槍 無人機 坦克 大炮咩都有

做柳記做到你咁ON9